咁既情況隻手指係唔係壞左?

今日插住手指, 係手指抄file既時候輕機, 重新開機之後插手指落電腦同抆走都有聲, 但係檔案總管唔搵唔到隻手指, 右下角揀移除硬體果度靜係得'device'揀, 顯示唔到手指既名

試過幾部電腦都係咁, 隻手指係唔係壞左?

似係骨折

插埋另外九隻手指試下

點解唔試下腳趾

中指比食指乖